Ik heb nog niet met haar gesproken. "
"Ah," zei de tweede stem, "ik verwacht van je dat je je enthousiasme had zou zijn verdampt.
Je zou merken dat ze haar h's liet vallen, of praatte door haar neus. "
De andere dame lachte.
"Ik durf te zeggen; ze komt uit de wildernis van Australië.
